2020就來完 班預言家/神棍去撚晒邊？

垃撚圾

[認真系列] 股災到來

算尻數啦上次連登有個神棍話佢通靈定唔知咩，話我係國安

留名鞭屍

準備作緊2021年既預言

就係下個月，地球會出現救世主，所有生物都gg

2021寫死邊個好呢